係自修室傾計既死全家呀屌你地老母!!!!!

狗男女

自修室不明文規定： asso/hd仔與後門狗不得內進

👌

sorry lo

樓豬好橙每次開POST都比人狙擊佢HD仔既身份

記住潛龍勿用

冇拖拍學咩人去自修室呀？留返屋企溫書啦毒男

就好似每次你開po我都情不自禁咁想起廁格

打野戰冇聲好冇feel 呀

就係你呢啲撚樣搞到我溫唔到書

打你老母呀

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？